還拖、救人、要走一齊走

還拖，救人，要走一齊走。
還拖，救人，要走一齊走。
還拖，救人，要走一齊走。

還拖，救人，要走一齊走。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

老漢推你個post

不要光說只要做。
唔郁手都人擋廢佬，唔好俾佢拉人打人。

不忘被捕義士

做。

push

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

基本2步曲要做到，做唔到就注定整場運動玩完，香港人繼續做港豬啦！
第1步：
還拖，無論係藍屍/警察，總之畀打就一定還拖
第2步：
救人，如有手足被拉，要結隊去救人，之前已有片段義士齊心可從黑警救返兄弟